澳洲藍屍廢老講笑話

究竟有咩咁好笑😀

藍絲廢老讀得書少，智力又不高，佢地表達能力係得咁多架咋

睇完好尷尬...

標點符號都用錯咗，啲文盲真係畫個符號都唔柒識
同埋佢個故個“大磚生”，邊度有講自己“大磚生”
個途人第一句就話點知係唔係“大磚生”
佢個柒頭笑話故唔好笑都至少通順啲有邏輯吖

依個group啲admin煩撚到閪。一言堂，唔啱聽、唔同意見就踢鳩你，再話你破壞規矩，衰撚過中共

哈哈笑撚咗

但呢個GROUP既ADMIN黃嫁喎
見佢呢幾日仲SHARE緊12港人單野

李力持黎？

Admin 好似係黃 不過有好多藍group members 特別係班去咗澳洲幾十年嘅廢老

+1
啲comment仲好笑過個「笑話」

其實班黑警都係大專畢業出黎嘅
不過都真係幾難笑, 尤其係要夾硬搵個九唔搭八嘅字黎醜化"大專"

笑到停唔到
佢有冇諗住投稿畀李力持